覺得香港人唔洗咁驚拜登當選

因為反中共已經係兩黨共識 好多實行緊嘅國防計劃冇得話cut就cut 就連拜登都冇情講 仲有之前啲法案同制裁都係兩黨共識下通過 中共以為控制個阿伯就控制到美國？咪撚傻啦

佢做總統可以取消制裁 又可以繼續同中共做生意 點會冇得改

如果得 蘇聯當初如果傾全國資金買通某黨 咪可以贏冷戰

的確而家同4年前差好遠
歷史大勢唔係咁易改變

點解取消制裁先 都唔符合美國利益

我答你 民主黨

其實香港人不用太驚中國

因為始終自己地方唔會點

有國會，邊會比democratic 話哂事

唔可以用常理去諗

兒登 香港中學生論壇

民主黨 賣香港

點解你咁on9

當年奧巴馬都係話撤兵就撤兵，你今日先出世？

好撚多pr公司

大佬 嗰個係伊拉克 呢個係中共

我係好驚拜登當選，原因唔係奶唔奶共而係美國本土極權勢力抬頭，極左法西斯極權份子為左嬴不斷滅聲扼殺言論自由，如果連號稱自由世界既大佬都唔尊重言論自由，請問以後有乜國家重會講自由？

講的確係咁講
但佢放軟手腳
經濟上唔再玩中國~隨便搞下就當係
始終差好遠
同埋一陣中共隨便比啲嘢佢~表面上當輸你一次~侵侵會窮追猛打~但個阿伯就當人哋已經輸晒~跟晒國際規距~
我當拜登唔係奶共~問題佢成個人都痴痴呆呆咁...
搞唔撚掂

重返亞太政策都係奧巴馬開始

面對啦大家

因為蘇聯唔夠支共咁醒目

東沙群島

但符合拜燈個人利益

唔為自己國家著想嘅黨

重返亞太最後咪令中國崛起

其實拜登同支那友好，香港反而可以吊幾年命
因為每次侵打柒支那，支那都會打柒返香港黎發洩
拜登當選，香港仲有利用價值，就會輕手啲

咪一鳩樣

駁唔到

佢收咗中共咁多年錢，咪傻啦！

[因為反中共已經係兩黨共識]
你瞓撚醒未呀
Google下 Joe Biden 醜聞係咪咁撚懶
瞓撚咗？

民主黨有分通過香港民主法案

但佢乜都無做到囉

唔係要香港吊命，要攬炒

你都幾on9

呢家係強國成功用軟攻控制世界嘅邊緣
只要一軟唔加壓對抗 四年後應該會係
蝗 蟔 蛔三分天下

等睇回覆

淨係覆標題：你啱，因為侵侵贏硬

蘇聯果時邊有錢
果時中左伏拎哂d錢攪太空科技

香港可以點屌命，支那登做香港人死得仲快，支共就可以唔使死住。

請問加州講普通話同講俄文既人口比例係幾多

連登仔唔願接受現實
冇咩所謂邊個上都改變唔到香港依個現況

如果話2016年侵侵只係爆冷贏左，4年任期過後，戰況都可以追到咁貼，即係美國愈黎愈多人認同另類右派。

要Biden滅共 佢做內閣47年 要做都做咗
使乜一定要總統呀
況且佢唔係喎 佢仔喺中国搵錢喎

屌呢個post好多三毛上岸

普通人驚黎把撚咩
咪又返工放工拍拖食飯行街

公就你贏，字就我輸

香港死就死硬架喇
問題係拉唔拉到中國落水

事實係已經轉移咗連登仔視線

攬炒唔到咪吊住命先

叫得民主黨到最後都係出賣選民la

石油戰個期好有錢

大不了中共變成北韓自己玩姐
到時受嘅未又係香港人

拜登俾中國唞氣，國安法當無事，香港繼續做中國出口，但就清算公務員老師傳媒，打壓人權，咁已經係吊命

4年喎

大家都好可憐

我講香港人，台灣人，伊朗人，菲律賓人

唉

Too sad

Biden 點夠中共玩

五毛拉

政棍最叻齋講唔做

可以賺千億貿易順差...

Biden俾中共玩就有
唔同中共合作就冇錢冇權冇支那細路玩

拜登當選，圍堵中國嘅陣勢都會瓦解，到時全世界繼續成為中國殖民地，你去到邊都係會畀大陸人恰

垃圾，拜登同習近平好熟架。

兩黨共識，共產黨同民主黨

認同樓主 依家咁樣踩拜登人地上台真係可以完全唔理你

又嚟老販民個套唔好激嬲中共
mihk個朵、港交所個啲咪仲係有利用價值，
支那都一撚樣打咁大力

最on9係依個留言

好憎班左膠
打住大愛旗號行法西斯之實
根本係另類獨裁

民主黨做到呢8年都可以改變返，繼續養支共養到肥肥白白

仲講兩黨共識???
美國分左兩派好清楚
民主黨剩係想奶共賺人仔

兩黨共識係投共

但係民主黨代表嘅利益集團係Hollywood,Wall Street,silicon valley呢堆人
佢地一定係拍住中國搵錢
玩全球化玩財技剝削美國窮人
共和黨先會保美國工人就業

依家啲人係咪睇唔明曲線

登肯定消極抗共，講到明俄先係最大敵人。登一贏，啲economic sanctions 同 tariffs 都可以收皮，登繼續玩口交啱做實事，行返黑馬個套。

本身就俾中共收賣咗

你咁唔曲我真係睇唔明

佩服你,夠膽係連登撐拜登

因為民主黨個個搵人民幣
加埋拜登家族俾中共揸住條賓洲

冇撐 只係唔洗驚

又黎兩黨共識 2020年啦訓撚醒未

法西斯主義唔係極右翼既咩？
利申：唔太識

佢哋聽唔入耳架

兩黨共識講到口臭未？
都係個句驚唔驚都阻止唔到啦

屌笑死 真係要讀多啲書

梗係，拜登必勝

我問吓姐
洗唔撚洗咁串

冇錯,係因為當初侵侵已經講到明一定打殘中共,所以焗住去,但係拜登呢啲就唔會再打壓中共 到時候攬住一齊死

舊民主投票可能係21 世紀唔啱用 要改革啦
睇下美國第四權幾偏頗就知
再咁落去肯定四權合作

仲有美國冷戰時最重要嘅總統列根，係共和黨嘅。

0.5已轉帳

訓左幾耐

係撚

垃圾post 食屎啦，拉

主張中國喜歡的多邊主義

如果不幸佢當選

但係參眾議院共和黨係大多數會點？

咪 on9 ， 一個奶共闉做總統，第一件事取消關稅

繼續自我麻醉

洗撚理美國利益咩
有名你叫chian joe,顧中國利益咪得囉

......所以？

依家啲人係咪唔會睇名

個邏輯係？...

伊拉克撤軍比伊斯蘭國掘起，咪又係黑馬功勞

要打emoji先睇得明既話，ching你日常溝通可能都要改進下

侵撒軍德國阿富汗 背叛庫爾德人盟友 講backstabbing 邊個夠佢嚟？

之後會養大返支那，我地就變新疆2.0

岩
理想化極端主義

總統最撚大粒，佢有權推翻晒

連登仔個個月入50k，班庫爾德人邊有我地咁勁

太睇少中共喇

trump輸左，美股無得炒

咪美國人自己受囉,佢地選出嚟

邊個做美國都會出賣附庸國
問題係出賣歐洲-中東定係東亞，先歐後亞定係先亞後歐

假膠黎架

美國仍有一個獨立民主制度，你同我都仍會相信。而獨立的民主制度，若果有人想搞佢，Over my dead body！

creepy joe會送篷貝澳去見支Xi

2黨共識
笑能左5分鐘
thx樓主

無錯, 邊個上香港都要死

但問題係
特朗普贏, 香港可以攬住中共死
拜登贏, 中共就可以搞死香港無人會出聲, 之後我地無機會睇美國點樣搞死中共

美國之音報佢嘅對華政策班底係panda hugger

CP 老鬼罷明係奶共親中， 香港人最後都係靠自己， 我由day 1 開始已經講唔可以抗爭外判